Have 樓爆消息 ？

又偷懶

Admin are doing their jobs, keeping banning those who frequently post bad housing news!

Is ar Ching

o rly?

have

me have

Tell us la diu

跟本無爆過，只係調整